用飢荒政治控制人民 曾是或許再次是 中共最殘忍的統治手段

用飢荒政治控制人民
曾是或許再次是
中共最殘忍的統治手段

中共的高層很懂並且很會運用這一手段。他們私下里經常嘲笑曾經執政中國的國民黨政俯：他們為什麼垮臺？就是不懂得給老百姓發糧票、布票、肉票，飢寒交迫逼老百姓下跪，還有什麼事不好辦？
所以，中共不怕和美國經濟脱勾。缺糧少肉的老百姓比吃飽喝足的老百姓更好管，更有利中共的集權政治， 計劃經濟的大棒可以讓中國人更聽話。
中共上層的利益集團很清楚，中共是如何在1957至1977的全中國飢寒中以死去數千刀萬人為代價，建立了中共的鐵腕專政。
今天，中共在中美貿易談判中的蠻不講理，以拖待變是在有意借美國人之手制造中國大陸的經濟困難，用經濟的困境來掩蓋和解脫中共的執政困境，為計劃經濟的回歸人為制造內外條件。把一切責任推給美國人，把“救民於水火”的光榮留給中共自己。這一套詭詐我看得清清楚楚！所以，任何人不要指望中美會有協議香港問題會順利解決。
解救習近平政治困局，挽救中共統治危機，延長共產制度生命的金鑰匙，就是退回中共控制一切的計劃經濟、計劃政體，計劃思维。人民脆下，中共不死，國體垂危。
上天要讓中國人民好好地領教，鄙視信仰尊崇唯物的惡果有多苦！
如不覺悟，那就跟着中共走到底！在“大海航行靠舵手”的偉大情操中前進！前進！前進進!！

警攻清真寺侮辱回教徒，係中共報復新疆人權法所為！

國際戰線 想connect 全世界就同我入嚟推！！

係時候搞個 尊重宗教自由大遊行

你覺得當有人試過好食好住嘅滋味之後仲會唔會有人受呢套啊啦

而家香港都做緊飢荒政治

係共匪治下的人好難講

比人拆完屋仲可以叫愛國
食草十年其實唔難

佢地真心信共產黨係救世主

而家香港人斷水斷電斷食物都唔怕
因為香港人有左中国人無既攬炒觀念
市民要死既暴政，親政府商人都要死

鎖國囉咁巴閉